[公投] 而家係7婆急，定市民急

7婆急
市民急

投完講一個理由

其實有過估中經驗就知 班撚樣知而家風頭火勢 拖字缺
然後過一排大家無左關注無左火先推出黎秋後處決

變長期 唔駛返工？

市民急...柒婆一定好似689 咁玩....慢慢拖
拖到你地人少然後收你地皮
928 一個好好的版本比佢睇啦
人仲多...仲多報道...但係只係識坐係到...我做特首都唔會驚你地班垃圾市民啦丫?比你坐足一個月....又點? 足鍾無左道氣...就吹雞推散你地

好識玩，知道市民最多請一日假。拖一拖想當無事發生

一定係市民急，咁就要壓迫7婆都一齊急，同踢波一樣